[gay] 暴雨的心事分享區 (196)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

Swish Swish bitch

右邊胸口痛

i]
[/quote]
你就爽啦開學啦 又有學生比你視姦[/quote]
開學呢個詞語 已經對我好陌生[/quote]
視姦 離唔開望個度 呢集第40

[/quote]
等我睇呢集先[/quote]
揉下揉下 舒服好多

一起就新post
Swish swish好似係影射Taylor swift
"Swift swift bitch"

留名

個人郁一郁都痛 搞乜

食花生 Taylor 首新歌都有串返佢

而今天這首Look What You Made Me在寫的就是關於Kanye West

Kanye West跟Taylor Swift的仇恨是在Taylor Swift接受MTV大獎的時候，Kanye衝上台打斷她發言，說影像獎是屬於Beyonce的，並說他覺得Taylor沒資格拿獎

而Taylor Swift當時才19歲，她完全不清楚到底發生了什麼事，但這件事情也觸發了Taylor的內心

肚餓
落街食早餐先

唔使返學咁好

應該抽根

早晨

請假

渣ga

廢青

突然好想食豪大大啲雞槌

相相

when

豪大大啲薯條

過一陣應該無事掛

渣攻

Now

好正

請me食

我又食

好想瘋狂

星期一打風呀

今日星期五啦

肉壯熊

肥星辰

咪仔

好想食

牛肉

都好想食

唔係星期日咩?

pmed

留名爆左500個 睇返第一個post係12/1
閃閃係12/15同前度一齊

replied

肉壯熊對波好舒服

日日扯住返工

心突然的隱隱痛

識唔識貼link

成日都同佢超親密接觸

做愛未

笑一笑 都隱隱作痛

應該就快做

留名留名

呢招太賤 唔好學

係

但我有少少記憶係，佢撩我剪，最後內射咗佢

點解我次次book完A點鐘睇醫生
佢都會睇醫生前一日打黎問我改B點鐘得唔得

超賣

100Q邊夠

一日一q
一年365q

第一次冇鬚

我又唔見得kp好得去邊 佢痴得埋kim 呢條。。。。

家陣當我公廁呀

下 原來你唔係嫁

雞莊先係囉好無

公廁唔收錢 我係雞係正當職業

swift swift bitch

早

魯

呢樣真
兩邊都好bitch
不過我中意katy個樣多啲

andrew 巴 咁耐先上水

我gaga 最清純

正

咁既垃圾page都睇

咁岩睇好似放大鏡個舊野睇到
食咩少啲暗瘡呀

食藥

護膚品

好掛住魯魯

明明係歐美post成日上水

加油

呢度又點同個度 呢度可以講得淫啲

見乜工

魯巴加油

多謝

咩叫師弟

石硤尾返學遇惡狗追咬 男生patpat位褲穿窿

同你同科

大雄

好慘

Jackd Android 搞乜9嘢

update 之後搞到好似垃圾咁

根本本身就係垃圾

垃圾 ^ 2

竟然 係邊識
我系淨係知有一個

lm

嗨

hi
新人？

pm me睇下識唔識幫你助攻下

好攰

做乜黎

食完飯好眼訓

使用率奇高

佢老豆老母咩心態
扮大愛？
巴西女童五官嚴重錯位 醫生拒絕餵食 父母堅持照顧 而家9歲了！

好恐怖

個腦咁細 應該發育不良

佢應該學都返唔到
我估同外面社會都唔會多接觸

新人報到
突然醒覺到自己年紀唔細，再唔搵番個對象只會愈黎愈難

幾大??

喜熊否 ？

就快26，拍拖次數近乎０

小熊可以

🐨好qq

靚仔又未至於，普通樣啫

同意

小熊

靚仔唔揀你啦

所以咪得個樣囉

咁突然既
一齊去泰國找工

裸辭?

成個八月都諗緊架啦

兩個月通知期 而家見都唔會有人請

打算幾時找工?

出下show 上下報紙
賣下自己既故事 捐贈籌款
賺到fatfat

個女依然慘

應該唔難搵 通常我一個月內都搵到

唔撚係掛.Jpg

如果唔係大愛 跟本係賺錢工具

希望你搵到份岩心水

face
stat

你唔係早排先轉左工咩

普通樣，5年前拍過一個月拖咁大把

ME

A0

24 完全A0慘過你

幾歲先

對下年紀

Gp

唔會
佢女仔黎

單身狗 取暖區

2X

BI?

比女仔傷左轉機？

人醜就要

其實唔係BI
果時同個女仔好FD
咁一齊玩又幾開心
咪試下發展囉
不過拍拖後多左拗撬
好快就和平分手

新人Lm

應該冇你咁靚仔

神龍猛1 170

Hifun嘅人個腦諗緊乜
點解會hi

bye fun?

Buy fun

右邊果個

hello

from the other side

How much 1Q

not for sale

Not for sale = free?

NO

唔好同我爭連登第一清泉e個位ok?

炸雞係咪同人交換左靈魂
[突發] 我女朋友究竟係咪變性人

hello 清泉

我先係清泉thanks

tb with jj is good

笑左

你係第二清泉 我係第一ok?

屌好熱

好啦比你啦

虧到咁

成身汗

可能係本身細

爭咩呀,一齊做臭閪算啦你兩個

拿 你可以話我係臭閪 係淫零 係公廁
但唔準話六相嫁

你係臭閪淫零公廁
佢係公廁淫零臭閪

你就公廁淫零臭閪

唔緊要啦，淨係用黎屙尿姐

做咩自爆花生size

本身都唔用架啦

Hi

下你得咩

你跪底含即嘛

終需會時辰到
別怕

用口

唔需要啦
我pm唔到你
同埋我其實唔識佢，係我fd入左cu maths我先係fb見到佢地做左fd你個師弟係組爸黎應該就唔係啦，

識野

識玩一定係用腳

屌你痴撚線 諗起都覺得痛

我愛你

六六

咁岩既 我都係

你鍾意佢？

呢個名既組爸得一個 點會唔識

奇怪係你點識佢姐

唉 都係唔FF咁多

識返asso嘅同學咪仲好

你係舊登話我知係唔係佢未得

我舊登無AC嘛

係隔離開左po唔逃去返隔離啦

你明明係41432,點會無

唔滿意
我調唔到我想要嘅白色
畫到好醜

鎖晒

中文2打啲野係唔同啲
隻隻字都無寫錯，係唔明講乜

智障
中文咁差就讀多陣書再上黎同人嘈啦

唔該唔好再比佢衝出黎 真係好柒

email黎開左個temp email

仲有點解夜空會喺度
唔滿意調嘅色呀屌

你不如讀好啲中文先 唔知你想表達咩喎

自己做開柒野 把口臭開就話人因廢言 笑撚左

條友面皮夠厚

笑甚麼你咪又兩邊走

無唔歡迎佢喎

吓,點用GA

你send個email去呢個address未得

你可愛到令人昏倒過去呀嘛

我純粹想證實下係唔係果個人
係既我可以去追佢

定索性俾我個TG你算

你鍾意，我都係問條問題only

咁邪惡既你 你係咪想我喊死

比大半個po杯嘅人仲有面入黎 真係犀利

你都唔識佢嫁啦

人地話你小氣喇 相相

好撚衰,你唔好搞佢得唔得 我真係鍾意佢

講事實都叫小氣
因人廢言

公道自在淫心

把閪口真係識人身攻擊

太瘦 不了

其實個email淨係可以收email

我著應該變左底衫

笑撚左,咁你點問問題呢

想知係唔係果條友同埋你點解知佢係hehe姐
無野

利申：估左好耐，果時同friend講，佢係我就去馬

肉壯熊著呢

可以

爆背心..不了

咁無野

浪費左我一返苦心

想買件黎做gym 爆衫

放火 我仔仔話我好似佢之後成日睇佢啲片

買啦

變左肉壯

QQ呀佢 幾陽光

有志氣
你睇下西藏條八婆咪又係咁

佢會

會咩。都無contact

搵返人

呢個肥仔又可愛，唱歌又好聽

未理姐

@貝貝 終於有期啦

有無歌聽下

You will be fine

遲啲拎左錢買姑婆屋

去susan俾左錢留定位

me

監獄兔

等緊星晨著比大家軍

睇埋啲垃圾YouTuber

好飽

好多新人呀
仲有魯魯回歸

Hi我都係新會然

半點新會然

新會然星辰

老日遊

日遊個朵已經

新屎忽三日香

召喚ow巴打

臭貝唔追post

玩開傳統

食飯

有無 LOL 日伏朋友

點追呀屌你

識食

肥成點先？

你應當感恩

改左名嘅你...
我嘅痴漢心依然係like黑實大隻靚仔可愛

肥仔都有MARKET

花生咁大？

就算世界死剩死肥仔
我都唔會食

終於有人同你扑?

期間限定tg

睇coat片太多

第一日有乜做

有個女性朋友要離開香港生活
送乜禮物好

啊sir 調教我please

佢開解左我好多 又幫我好多
miss her

貝貝

嬲嬲地 差啲信以為真，以為佢係hehe

嚇死佢

仲有我啊

乜黎

你估垃圾泛泰同零糖會點搶啦

方糖好垃圾

SORRY LOR

200KG

仲有我 搶客

單身星球

我都冇話佢係
你點證實?

還好

假肥,不了

屌你老母知唔知咩叫厚顏無恥 遷怒你? 你ON9完當無事

繼續啦你地,唔好停

咩料

新人留名

做完尖?

岩岩召喚完打機5分鐘都冇就訓著左

FBI

大隻

BLACKPINK IN YOUR AREA

今日落雨無去做，休息一天

Me too

哇

點解你成日有豔遇

我淨係成日同我個fd玩互揸肥仔波咋 好想減左個肥仔波等佢冇得揸

SM

你好肥？
幾高 幾多kg?

咁都算係豔遇咩？

所以咪話係"頂多"

唔係呀
我講緊我嗰單

我對豔遇嘅理解係，最少要kiss

入幼稚園搵男朋友啦 仲可以養肥佢

女人果然係唔講邏輯嘅生物

肥仔波大到就黎可以乳交
176 78

你睇下tt果啲幾歲先

唔算好肥，大約知咩身形

鐘意肥仔話唔夠肥
唔鐘意肥覺得好撚肥
之前有個男神話如果我200磅就好了
送左首manhattan 比我 收左我皮

十幾歲係度呻自己老

唔係話越肥越好

但我覺得你嘅身形會吸引到好多人

無餘地可言

所以呢

要move on

將來會move on

hug hug 向前看

carry我

App半年冇人hi
之前淨係試過比老/毒柒矮approach
最尾決定寧願繼續A0算

最慘放低又拎返起

有無放相？

有

求Carry

有啲咩

有無人未訓

你地做乜唔訓呀，好曳呀

食緊蕃薯

fatfat

咁夜食蕃薯，一陣小心non胃訓唔著

好食

放屁

食完會放屁

放屁好似代表腸胃好

如果屌緊人，對方放屁會有咩感覺

feel到有氣體

我估會屁連屎帶埋出黎

我174 80，但肥晒係下半身
肥仔波反而無咩

唔理咁多 pm左先

174高但成170磅

都唔肥呀

肚腩都可以呼氣縮肚扮下
但肥仔波真係冇得救

Pm曬所有肥仔 快啲check

覆左你啦又唔應機

有應囉 係你唔理我

刪左好耐 無熊嘅

好啦好啦 頭先睇唔到 而家覆番

辣殺APPS
但係刪左就連最後出Pool機會都冇嫁啦

要熊你係咪玩開g字頭果個apps(熊仔icon)? (唔記得左咩名.非grinder)

係呀 不過都係叔叔多 一係就外國人

咁熱鬧

維持關係要睇雙方

係咪因為冇一個共同而可持續既話題...
btw apps 識果d 傾幾日好快就消失/自己唔想覆

我又未見過

e個apps 試過down,開完之後秒刪

點解大家6點仲未訓

岩岩同朋友飲完野

Long d 真係好多情侶嘅死因 無論直定攣

番緊工
8點先收工

點解 巴打都喜熊？

返shift?

Overnite

普通樣黎到香港都變上菜

btw 其實一直好想知GAM 係咩意思

長通宵 可以番工玩LOL

有玩LOL?

咩服

普通樣都話。
樣衰仲想食正仔

台服

台美都有acc

諗緊好唔好買個台服AC
個個都玩台服

咁又真係有班崇洋撚唔理好醜都照食嘅

唔係 係因為我當時200磅 算係豬

點減？

自己升個都好快 送好多加成

其實非亞洲 都食唔落

咁唔啱你啦 個app瘦嘅好少

keep住游水,做GYM+食媽媽煮既飯 減左40磅

好勁, 而家一定好大隻

邊有咁多純愛 十個有九個都係搵fun 無論華人定西人

咁多人

甚平

Pmed

有愛先有性 基本嘢

唔係囉...做gym 只係hea 玩幾野 之後係咁跑步機..
今年去完一轉日本 就停左減 肥番10磅 btw 肥仔波一直都冇消失過

好後悔以前減肥 而家食極都肥得嗰少少

羨慕

好撚肚餓
尋日5點半食完吉野家下午茶 雞烏冬到而家都未食過野

不過我呢三個月重左6kg 維持幾年嘅磅數終於變

係

各花入各睇啦 我覺得瘦嘅market都唔細 雖然我唔鍾意

我都好想打呀

一齊打

好驚果d瘦到柴咁既人...
好似掂一掂就會散

咁岩有feel都係瘦
最後搞完一鍋泡，我真係好撚失敗。

其實好核突
我都想肥

1應該幾多人要架喎 係咪你要求太高咋

好呀 pm左你地址 今晚一齊打

不見不散

外國就唔清楚了 不過睇親外國愛情片啲一都好少會係瘦弱型

排骨？ 高熱量 ＋ 每日不停操

好多厚厚地胸肌＋腹肌

熊is the best

我又排唔曬 有啲肉地

等上機

好想試下落熊Gay bar
但個fd話唔係男神跟本唔會有人approach

但你唔喜熊喎

唔太過份既熊我接受到...(同我差唔多)
但係熊bar都有chaser嫁嘛

聽講好似無乜 祝你好運

咁都係算啦

頂唔順 偷雞落街買麥記早餐

哇正 share ok?

你得既

我餵你食薯餅

ok 我餵番你食pancake

我大肚腩同肥仔波齊哂 200KG

認真？200kg 定磅呀

25

200kg

係APP 有人hi 我，但吹左幾句唔知點吹落去

一個半個姐

好似36 點樣可以KEEP到咁好

30

真

好羨慕

我而家已經成日呀伯咁

黑張圈大到呢

屌呀
10點睇醫生但我好似要遲15分鐘添

成日頭暈

嘩屌 趕過去
依加成個背隻都係汗

唔怪得第一彈 喜翻無左Together with me

十歲童成績優異思想早熟 批窮父母「不配有我這麼好的兒子」

其實你幾時先會醒覺自己啲都唔叻，一啲都唔特別

聽到啲姑娘嗌名嗌鄧菊花
佢老豆老母改名hea到

醫生話醫學角度黎講
建議我食半年 因為話咩預防以後復發

話緊你
唔好再不甘平凡

持叔like呀

我不嬲都知自己唔叻唔特別喎

其實一路都知自己係果種「高不成低不就」既人，
只係出左黎做野後，見到更多差唔多年紀但叻好多既人，
呢種感覺先更加強烈
開始懷疑自己既人生到底算係乜野

我都好豬

魯魯hug

自殺前10秒青梅竹馬突致電 兩人十年後結埋婚

魯巴邊會蠢

你留低你電話 我叫啲中銀 星展 匯豐打俾你

hug

我一定唔係果啲醒目仔

突然醒起細細個一齊玩既朋友都幾靚仔
可惜升中學後無再聯絡

好野食完飯一出商場就有巴士

睇到有少少腹肌嘅雛形 好興奮，要再努力d先

數神魯

I'm back anyone miss me

死開啦

過黎幫我含下

相

唔好咁心急，等我真係練成先

我問佢可唔可以開啲感冒藥同喉嚨藥
佢睇都唔睇下就話ok 出去等啦

跟住呢

YouTube 有呀 睇到第三集

岩岩開始睇九巷

冇
Hea到咁嘅
睇都唔睇下

順面睇埋一年生 my dear loser吧

mememe

carry me

貝貝 應該想講 泛泰又死搶住啲劇唔放

是但啦 有得睇就得啦 雖然YouTube果個係泛泰

Love me Love me

我老母威脅我話要毒死

天下最惡毒就係父母心

say that you love me
fool me fool me

同人曖昧其實好辛苦

LIHKG @ Android

仲以為係某巴打開

點解泰國呢個垃圾國家會咁受香港人歡迎

泰國不知幾好 ！！！ 泰劇

好想食放題

別說你懂 醒過來的時候 孤單在執著

好想唱香港k

白腸好過 黑腸

睇泰劇之後覺得其實泰國唔係太落後，有d似新加坡，但d屋再大d，不過都可能係假嘅

應該睇地區

絕對係

姐係人地睇香港係睇中環 但其實仲有深水埗依啲比較多舊樓既區咁

未見有中字 而家最新 43集

[url]

唔明

泰國野

雖然泰國好多BL劇 但社會其實都唔太接受到mb

剪開50揮手

質素如何

以前剪開QB house
自從有一次比個新手剪柒左之後都係去番cwb剪300算

終於起到身

樓下跟開200先有保証唔會比我7

啪啪啪

恭喜晒

QB house我屌佢老母 剪頭髮竟然唔駛用剪刀 2分鐘剪完

我都去過一次 一開波鳩剷 之後修下陰 😂
不過平時剪完頭髮都慣左自己再修陰

已經4點，廢青mode

唔小心用左emoji

佢連陰都唔修 一野打斜剷落我d陰度

我都係岩岩起身

陰都剷?

所以果次我嬲到震 以後唔去快剪

你琴晚幾點訓，返夜班我實好勃

我今朝收8點 8點半先訓

咁你之後有冇去第間再剪，定成個月都咁樣出街

帶帽出街

返到舊屋企，嗰老母懶係關心我真係好反胃

仲唔快啲拎個屎眼出黎比大家屌

乖仔

係未好耐未返過去

咁咪好 申請個陣無咁煩

三個月

淫零

🍌

返去食飯?

不了，坐多一秒都覺得短咗幾年命

返去拎嘢

你唔掛住媽媽d湯嫁咩 我之前搬左出去半個月已經好掛住

唔掛，最好佢快撚啲死，

.出ed

千鳥勁d定雷切勁d?

食三哥先

識食一定係食

熟男既你唔識了

太熟

郭富成 鄭嘉穎 ？

我可唔可以要方中信

穎穎ok

方中信ok

羅仲謙plz

好想食樓下間漢堡包鋪
影完學生相一定要食

大波波+10分
訓上去一定好舒服

你自己都大波啦

我係脂肪波 佢係肌肉波 唔同

比你講左先 唔開心

要分這麼細

咁你要邊個

肌肉波

簡朱鑑然正d

乜水 圖

做咩越講越嫩口

靚仔大波

熟有熟食
嫩有嫩食

又要剪頭髮 頭髮軟 髮線高剪咩好

留長頭髮學炸雞扮女人

圖呢

[url][/url]

閃閃熊

豬啦下話

你就豬

講真 我都豬佢點解唔豬

肌肉比脂肪重好多
大把大隻佬175 80啦

炸雞眼中
豬=熊 熊=豬

鴨血

he is tb

食屎啦暗瘡怪

駁唔到都唔洗咁嘅

學埋夜空啲衰野
駁唔到玩人身攻擊

暗瘡困擾 港大生吊頸亡

如何訓化一個男人對你服服貼貼？ 如何讓他淫蕩的臣服於你的大屌下？ 掰開他的雙腿對準那渴望被抽插的騷穴 無套享受淫穴包覆著你那野獸般的大屌 把他幹射讓他羞恥知道被幹也可以高潮 最後內射他在體內留下你的濃精征服他
讓他知道曾經有個男人在他體內留了 他永遠揮之不去的精液 再man的男人也曾經是隻交配的母犬

你想比人馴服
@腳巴

冇100kg都唔係肥啦下話

大家好，我係新人 求男友一名

終於返舊屋企拎返嗰router

人類觀察實驗！
［如果不說話 只接吻五次］這樣男女會交往嗎？

介紹個前準港大生比你好冇？

想像唔到兩條排骨

夜空2.0

andrew 係slim type?

@貝貝 個結局好似強行happy咁

我係度呀

好

介紹星辰俾你識

gp係kongU?

而家都係準

replied 六六

我係入唔到U既垃圾

通殺

有乜所謂

自問係通殺

除咗女人

過多幾年 收入就好大分別

雜食

召喚ow巴打/絲打

HI

Dreyer's 曲奇雪糕

玩緊 ++

關咩事

讀文科咪又係乞食

前港大 飛魚黎架

笑左 前準港大生

己兄係港大咩

港大 加泳隊 點解功万刀甲游得咁快 皆因下體大

俾老母發現飛機杯

@gp有無試過

無 但都怕 咁大個膠patpat

成日用？

用膠pat pat咁pro

幾個月先一次 好正 次次都射到腳軟

好貴 600蚊 但好爽

@貝貝 我尋日發左個好不知廉恥既夢

btw 比人發現又點
好過出去亂搞啦
不過上次問老媽點睇人地用性玩具
佢話好人好者點解要用
我話：「有愛做邊個想唔做呀 。」
佢諗左諗：「又係...」

令壽堂好open minded

唔係

老母未識老豆之前係浦妹嚟

我老母應該扮睇唔到

有時係度稔 竟然無人要不如買個好啲既杯慰藉下自己

遲下想買電動真空

人地男朋友可能不安

有無諗過點解會無人要？
我有時諗，自問"抬頭望鏡亦算不失不過,到底我什麼出錯"

睇化左 自己一個更好 自由自在

要是可愛 為何無人愛我
夜夜獨自一個 回來和牆壁唱著愛歌

關你撚事咩

你想像下自己

關掛

咁應該係供過於求定供不應求

本身係供過於求 依加就黎會供不應求

毒撚最忌有自信

又要我講多次，都話170林奕匡囉，你上次都話接受唔到啦

Common friend

我唔識佢嫁
搵佢follower起你底

咦

987

衝埋佢先

之前好似tumbir有佢

994

why? 你想做1001

995

993咋

998

無個啱